求救 Now E 突然睇唔到4K

有冇人用電腦無啦啦睇唔到4k

琴晚開始就睇唔 出10007
今日禁重播都係出 10007

明明之前仲好地地 睇到

試下用edge睇

比番個account 人啦

一直都用edge 係琴日開始睇唔到4K

我尋晚都睇到

灰

刪咗 edge 再開又得返睇到重播4K

奇怪究竟乜嘢問題？